[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4826)

.

搶撚左

咁岩見到

Fast

全波po又要輸錢了

我係on9仔

唔使佢開都輸

一場西維輸5000

城南 越回越愛

20場不敗告終

5月23日開爐至今 所有平手
聖保 0❌❌❌
慕遜 0❌❌❌
史浩 0❌❌❌
科隆 0❌❌❌
水原 0🍻🍻🍻
基爾 0❌❌❌
史浩 0❌❌❌
雲達 0❌❌❌
士砵 0🍻🍻🍻
浦項 0❌❌❌
達斯 0❌❌❌
杜塞 0🍻🍻🍻
博維 0❌❌❌
城南 0❌❌❌
柏林 0🍻🍻🍻
奧格 0🍻🍻🍻
基維 0❌❌❌
辛達 0 🍻🍻🍻
奧斯 0❌❌❌
拉科 0 🍻🍻🍻
華堡 0

現代個盤

現代5000追數

琴晚西維啲frd黎

等大岩蛇十連勝心水

大dodo埋左邊到堆

大家好

有水未

現代回

上盤落飛

大岩蛇去左邊
又話出真飛

回啊大佬

tg

現代回到

上場半一咪一樣 低水回到高水

往績食住,近績又55波

現代無力架奧

上場春袋主場踢撚到咁
買左上盤都嚇鳩死
今場買唔落

睇錯，有出
自膠

江原坐和

要下盤？

廢車大算啦屌

買平手果場算了

個爐唔玩啦

春袋個陣好fit wo

而家咩app有陣容睇

搭靚個棚撚賭仔

呢要隊刷唔刷角架

春袋要了

真 強陣不嬲拎黎撚賭仔

現袋 x 廢車點睇

3場由今朝到而家都冇咩上落
冇人賭？

大岩真飛去左邊

出面廢車讓半球係咁回

3場串角大

呢場唔要現代寧願唔賭
陣容狀態都咁fit

沒水點賭

唔怕啦

問大岩拎

有出過咩

岩蛇出真飛未

就係冇先要問去左邊

靈車半大係咁落

幾抵賭

琴晚殺錢日

串左3場盤
係咪要驗腦

買左fc😂😂

我串埋3場主客和添

fc肛圓?

真

就開波竟然冇人貼飛 波post 24

對

見光死

頭場角大？

客主主

大船係咩 快

越回越愛？

半大號

我串埋半場主客和

全北大波?

不了

波po真係靜左好多

好似星期日完咗就少咗好多

准山半客，廢鐵半大，三星半客

星期一同日死咗好多手足

場場下盤 又未出糧 邊有人

貝迪斯針死哂啦

輸晒啦

肛原穿廢鐵半大

3串1客盤算撚數

肛原角大？

琴晚鐵達尼

閪維爾鐵達尼號

屌靜撚完未？

就開波都冇人

現代角大?

有冇人比追數料

蔚山半和x廢車盤

江原係咁落飛

尋晚死撚咗3份2人啦

回飛

全北可以？

好吸引

現代係咪回親飛都中

買左蔚山盤 係咪24

有無人想睇直播輸錢

無得買巴西仔首發事項

是日重心：古代

我宣布現代大船

發現sob識啲野

又黎求比機會派錢

韓職3場 13c ft
10 1 288

巴西仔咁fit 信佢

現代冇青龍 點搞

現代 愈回愈愛

上場都無

我

中

進攻鐵三角係晒度 你驚閪

lm

唔信現代呢隊閪波 全場和

全客聯喇

同路

全場輸！

我了

春袋大波仲落緊

？

佢二細佬 sod

Lm

要埋城南

完場就知

蘇b lm 我了

頭兩場半大派派佢

sob 我了

好

收錢算

一棍現代

Pie me

現代上車了

GG

有埋大dodo加持

派我

江原落到啡格
江原1w3p 江原 全北 qpq

1111

現代半客

全波po跟你半大

對哂

2.5b臨開波前1.72 開波後1.84

有

要左咩

江原x全北x城南

佢老母

報錯

現代禁屌

撚鳩賽前黨

現代現代我地支持你

古袋

同9.5b一樣

現代入未

刷角

半大24

現代上場屌打咁先贏一粒 不了
靈車好似淺左
三星一定對佢家

大波24

上盤24

111111

開左波都咁靜
波po 24

全北靈車

大角

主隊高武烈冇左影？

入未講真

角大輕鬆到

0:1

角球

半細易撚到

現代fg

反手假到

世事都給你看透

現代半客先啦

根據快車期定律
角大入球細

即場落大飛

半細 太易玩

現入未

所以我選擇三串一入球大
耶穌叫我咁買
自己心水係三場入球細

角呢。。

快入喇

半細易到

半大

屌原來半大大船

2.5s gel

無睇live 兩隊落唔落底綫

賭角球 正柒頭

半細咁低水點買

Mark my words

現代推戶注

普普

半大只需___

今場一定有十二碼

02 approved

半場有5c派 屌你老母

又兩場角細

主差d

我了 一定有

lm tl

買角大正傻西

主12m

現代重未入on9

1

唔刷角點入波阿屌

18:30 韓職

0:0又firmed

又半和

56k

上次入咁多 下一場例西

無真飛 jer9你

有d眼訓 現代入未

江原好似唔夠砌

就來

有球證幫拖

真 上盤gel

跟

可摸耳比個半主我再開上盤

現代禁屌到

場波妹到

Approved 0:2

半細穩過撚

和波gel

Goal!!!!!!!!!!!!

炸

Diu 炸左

江源針 屌

on9?咁都中柱

0-1boom

角球比狗買

炸完對家入

球證買左 江原

買左上盤希望唔洗驗腦

下 點解offside?!?!??

咁都有得炸

Goal

點解炸左？

得1角 踢乜鳩

唔睇var?

var goal

仆街中撚咗場假波

真心唔明。。。。

炸？

假波goal

又中假波

咩料啊

1c 踢咩波

球證做野 唔洗你教

我都唔明

現代唔洗贏

珍

補主了

射中左黑鬼條賓州再反彈主隊球員入網，黑鬼越位位置

條on9力架企喺條柱度
反彈撞返條力架 跟住越位

屌你老母 點解炸？連var都唔撚睇？

Real 假

中假波 bye

主1confirmed了

第二下補射中左尼加奧先再反彈落後衛到own goal
尼加奧痴住條柱越位

有咩睇唔明

有中佢咩？

現代半場開個客先

球證旁證全部都係江原既人
你點同我鬥

角細聯

無中佢喎

反彈再反彈

其實主隊真係有d廢

根據尋晚兩隊閪波，呢場主隊會贏或者打和

咩事 客fg 1.7落到1.5 炸左喎師傅

點鬼都已經做埋柱男 咁都吹

有撚中尼加奧?

係lor中佢都話合理 又無阻龍門視線

2.5s

中左啦，黑鬼下面微突頂左下

係lor

水原！

半大叫都唔撚比你班仆街叫

和

主隊廢撚到

衰bbc

江原單刀唔射

我岩岩入左7.5s......

Gun

正氣江去左邊
拎番贏全北既氣勢出黎啦

仲係得一半

收到

收爹啦

好快無埋 放心

惡撚到

騷b

入得過？

現代半場開個客睇睇先

角細細波聯

幫大家燈燈佢

2.5s 7.5s

PayMe?

十連勝 第2炮

水原藍翼0

40000萬蚊

Try try sin

跟40

韓國神龍瘋狂撲左3野

feel 到0-0， allin

同路 買了

4萬

睇唔到羅巴出水，入左7.5s

40000

40$

無真飛 jer

炸完個勢又去返江原度

@中間人

唔洗你叫

玩三星角球

Jer緊啦

Jer未

對家未

角大已死

0000000000000

未睇 宜家睇下先

唉1c又逼害

開波前波強0-0幾倍有冇人記得

捨得刷角未 唔刷唔洗想贏

第1炮係咩

等4.5B

現代炸完變左弱智

11

靈車 上半一球大 咁撚多鬼 一定有波入

散堡

岩蛇第一勝係邊場？

華

直屌1.5啦 大撚硬

買錯角大

屌一敏又燈水源

角球冰左廿幾分鍾

羅巴 vs 一敏

屌

一樣係7.5b

現代想點。。。

2ccccc

買唔切廢鐵

江原ng好似幾好

222

刷角-12

-12

2 -3

2c

岩蛇無出真飛 不了

跟左B

江原刷c屈c入波啦

半大只需...

正氣唔刷角, 多謝合作

角大24

3333

買左邊場

江原快啲入

33333

-2

半場快5c啦 等性愛巴派

3cccc

而家知我咩料啦

有無奇蹟半大

屌你老母

三星入未

賤種刷角江原

0-2 ok?

岩岩收到email
有張poster 馬會優越16/6至 (唔記得幾多號) 投注2個賽馬日
即可獲$200麥當勞優惠劵
跟手delete左

但優越登入個到乜都冇寫 又唔知洗唔洗登記
有冇巴絲post張poster 同埋點玩法

中資狗也不屌

刷

韓假全細角？

快連

2424

1:0未呀垃圾江原

廢車刷角未

要咩

三叔入未

半角4.5b

岩岩3.5足水

乜都得

全fuck Samsung入波未

Time to goallllll

..jump

靈車又撚 24

1-0

全北廢車

FC江原 屌打

00000000000

?

唔入有春用咩

佢ft報假

4444

44444.....

重食m記 我屌你全家

444

鐵快上

全北8.5s

角呀

44444

現代半和X廢車盤

雲巴叫到多1c有冇得派？

細波細角

-4c快刷

派叫雞啊

全北入未

一定有

半5定6c ?
唔記得

半大24242424

性愛巴 最後一c

汽車1c

鐵111

現代開個半客

雲巴真係cls

支持

派call g好過派錢

我唔係比錢去食
免費去食 食到佢窮 關門大吉!

check email post張poster

現代又妹下妹下拖時間

半大叫都無得叫

睇黎尉山都係細波

廢車入未

唉 好啦

00
00
00

......

現代點嫁。。。。

又撚狗

你開po有邊個會贏到錢

半0:0 3x1

城南1c都無?

我贏

半和。。。

唉callg都唔撚比

現代 ht 4c 00

終於有人知
得蛇波po清泉

000000

刷角幾角啦 廢鐵

分化狗快死

屌你老母

城南就入

汽車又00
輸撚4

齊心0

現代半和gel
串埋廢車2x1

刷角阿 江原

是撚但開場半大都好呀仆街

全00

垃圾現代又撚

三星做埋0.25

廢鐵㩒住屌

中 10，1，100

2

城南慣左比人屌打
唔輸咪得

唔洗了

垃圾聯賽真係唔係浪得虛名

好 信你依句

入城南0.25@1.8

下次先

手

有冇人跟

又有漢堡

比夠6c得唔得 買左9.5b

hi

邊隊會入波先

城南

玩撚咩 又00

可以 留定名了

hb24

廢鐵廢車 唔入波都刷下角好無

samsung 6.5b

城南打緊飛機？仲唔入

悶到。。。。

3場閪波

全北3碼飛機

samsung6.5b

下次買半00串起佢算

Cls 殺撚哂啦

全部撚半大開全大？

廢鐵2C

韓假越黎越假

Let’s go party party all night woohooo wwooo

和啦

就畀人入

就入

肛完62%控 古代jm9

江原停左係4c咁耐
個9.5賠率唔撚郁

3場波都蛋蛋

靜過停屍間

城南屌你

有冇邊個派 我幫手屌

Samsung 12m

3星1-0

goal samsung

宇智波個fd

弱智波

屌啊 原黎啊當條撚屌識入波

水原三星1;0

3叔又贏

追三叔ng

城南畀人屌左成場1

岩岩

澳職神鋒阿當終於入波

我唔信samsung又比人cup呀
gel gel gel我係都要gel

啱啱係咪食咗隻角？
車

屌 上場又唔見佢贏

samsung 6.5b
刷牙未

三星gel

場波完左？

靠12碼先入波

三星反底

3x1 中最高水果關 屌你

阿當泰加特都識入波

adam 廢左咁耐終於入波

今晚三場乜撚都大

三星2.5s
肯定妹到完場

Samsung

咁快出5.5

三星1.5s 已完

點解會買左廢鐵半大

好快4.5

samsung 半和 10 1 100

城南轉過撚頭就追和啦

可

全fuck汽車入波未

春袋

三星太撚勁了

30分鐘5.5b有1.8
有咩陰謀?

城南踢乜撚 半個鍾0c

跟大岩搵食

踢左半個鍾無角

應要入果兩隊冇波入，唔要佢入波果隊就入左

不計紀錄

即場蔚山現代第1球

廢鐵半大未？

是但一係入波一係失波啦

0:2

岩蛇勁到

屌你老母城南

0:2？封盤咩事

屌城南做乜尻

水原goal

竟然係三星開半大

買左50k.......

最無可能半大果場又半大

samsung勁到
無買

輕鬆多謝大家

水原半大高水gel

屌你老母 全北 贏埋 10 1 100

又係最冷果場大
熱果d死哂

2:2 FT

3星一入入兩粒

印尼盾

上場又唔見你咁撚勁

3.9 半大同閪甲有得揮

大岩蛇

屌 三星咁勁架咩

3倍幾半客 dllm

江原入未

原黎作客勁啲

上次對大9成班唔識踢波咁
更加贏唔到Samsung啦

Ho

咩話,三星2:0?
半大1.5b@3.9 水泥gel

喂山真係假波

支持你

汽車場場都唔撚刷角 廢鐵刷啦

現代
車
三星

派未

已完

三星易到

靈車半場一球都無屌你老木

FC江原55555

江原角呢？

5555555

江原55

咪黎緊囉屌你

現代又想90分鐘先入

車半場平半24

Me

唔撚屌唔撚黎

Dllm 廢鐵半大派

廢鐵半場4個角先ok？

三星咁撚正氣
廢車同春袋呢喂

三星一角都無

江原啡格

炸完對家goal
江原ng

城南踢撚左30幾分鐘0射

現代快入

大岩狗我屌你老母爛臭閪呀死仆街

靈車成日下半先入 撚半大

現袋又針

又上盤

samsung 5.5 6.5b

全北角大24

半1大 咪煩 0:0

Jer9撚狗岩！

會唔會又有60出現

江原唔好撚停角呀…屌你

冇啦 輸撚4人

唔係半場0c下化

66666666

三星上場扮廢？

呢隊西波場場傳過半場就傳番後
好彩水原識入

666

6c

汽車 靠你 我G左好多$

係江原勁

一下半場刷到

春袋仲唔撚入就全隊爛袋

靈車半大派2000

I

6666

G chi

江原刷角

-4呀江原，拿拿聲

繼續刷

現代開始黎料
1.5 2.5 bbbb

現代廢撚到

全北刷未

咩話又中

江交入未

半大未廢車

廢鐵goallll

佢出水原中左都要俾人屌？

廢鐵1-0

車1:0

1:0

屌你老母廢車

靈車

-1

廢車

垃圾車冚家富貴

Goallll

入多粒ok?

廢車快手入多球

入完即刷

ok

半大-1

thxgod走盤

日

比多粒plz 身家注

10，1，$200

現代屌你快入

江原咪撚停

Hi

me

靈車半場追和幫幫手

廢車快入

dllm 廢車 串撚埋現代半和

刷c未

含家產0車

屌啦星針咗兩日

會有多粒啦

鐵仔整多粒易d

快半大

半場0c 有料

買反cup好過買盤 真係

江J J代 nba

靈車又撚

0車唔撚刷角 抵死

再針唔撚賭

開硬 lm

Ccccccccccccc未

城南22未

快啦屌

77777

777

快手半大

簡中喂山果場假波

唉哭撚左

廢車 有冇奇蹟半大

-1c

-1cccccc
水原頂住

屌 大袋係咁犯規

蔚山得3成控球 笑左

半和唔該

靈車死全家

下盤好勁

廢鐵快手

888888888

7.5b cashed

廢鐵奇蹟半大得唔得

-44444

0c完半場 癲到

咁撚易賭既

靈車入未

半大呢屌

江原角呀唔好停

廢車 快半大

呀占又燈靈車

現袋入未

8c

7.5

入唔到啦

Gel

15Mins 刷左4c

買唔到了

8ccc
7.5 8.5

聽親佢講波都輸波

9.5重燃希望

城南下半要刷十c

多謝羅巴

江原大波叫都無得叫

羅巴勁到

江原-2。。繼續刷大家開心

車要8c

thank lo ba

唔使10C

韓假次次都半大最高果場開出

Dllm 韓仔

賭仔性格買左4.5b....

入左11.5b 不安

江原入波未

汽車下半場cup la diu

閪車cup ok？

1111111

OK

THX

無眼睇

想補了.......

客+8.5s 10 1 100

我羅勁到

江原無限禁屌

羅巴真係好撚勁 想知其實係馬會到拎左幾多

廢車我真係屌你老母

今日連登仔反勝日

咁入未

3星5.5b 是否不智？

江原咪撚停角

現代最後又會有一粒

蔚準備刷角入波了

想派

唔好想

蔚幫手刷下屌你

可能遲下馬會封羅巴acc

春袋廢到。。。

屌 又中城南伏

可能咁？

加油

冇聽羅巴講 入左11.5b

江原唔入波就刷角

現代入味

刷多2c先

汽車唔刷角唔洗諗著贏

現袋班傻鳩

40$nogoal頂到嗎

現代靜撚到

買左和

現袋1.5b + 9.5b 10 1 200

次次羅巴勁中嘅時候我一係開緊工miss左，一係瞓左

9.5s點頂

現代準備入

ho

封咩

爛袋再唔入死全家

Ot睇唔到

中！

9c

肛禁屌成場都冇用

田

咪又係行行企企，兩隊都等完場

賭仔戒賭 十大笑話之一

9cccc
7.5 8.5 gel

江原呃角

都有半格嬴

仲係8c

仲係8

江原㩒屌到咁都仲係高水
唔通真係有劇本

8

999

江原比粒嚟 浦鐵頂住 城南追和thx

江原入一球

未

同哂

避開韓假今晚會唔會中閪假同德假伏
拜仁今晚贏就拎冠軍會唔會贏波輸盤

Feel到大袋會絕殺

點睇11.5b?

10.5b江原有冇得諗

同問

個勢似01,02

前提係冇打假，打假就00

好鬼 開到好低中位數

10隻

唔假都假左大半場

開到3場讓和派50

9999

咁快既

1020

10角易撚到

中派40

有得諗 但10了

琴日貝迪斯咁

江原10C

Goal’nnnnnnnnbbbnnhhhdhrbrbdbdbrb

Goallllll

現袋goal

0-1⋯⋯

即刻爆

終於入

蔚山現代1:0

差1糕

屌你老母真係㩒屌比人入

現代0-1

終於

入！

咪笑

現代goal?

遲左

高rjrhbebrhehehjejdjeheheb

貼飛死

垃圾到

高dbbdbehehebebebebb

大袋

現代10

我都笑唔出，手持1.25大

40都唔比我

諗住等3倍on92.88貪心

差全北

屌 一打完就入..

吹你老母咩

岩蛇反底

想jer

哭𠹌咗

補飛收錢算

到你未

3成控球goal

吹左?仲未開波既

屌咩 fg又炒 點賭

岩sir係咪開始認真了？

9.5b都輕鬆cashed

垃圾車有4粒都派啦唉 派callg

江源快手刷角追和

不計紀錄

即場全北汽車客勝

lm折現is ok

無入球收息有冇同路

屌咩 炸完唔係對家入

屌你老母狗會
係咁轉賠同封盤點買角大

江
車
三

現代1-1 10 1 100

屌你咩 咩叫不計紀錄

見到有無入球飛之後即刻入，連燈仔